Xbox Series X Controller RT掣黏住 彈唔翻上嚟

我買咗一個月都無就有岀現呢個問題。我見網上外國好多人都同樣有岀現，包括Xbox one 手掣。
我無自己拆嚟整，寄咗上Xbox維修部，全程一個禮拜到就到翻我手，售後幾好。
但整咗翻嚟居然前後面板好似岀自兩個手掣咁，前面反曬光，後面啞面啲（原廠嘅質感）。然後啲膠邊位又有達零舍反光嘅位，唔識形容，總之做工睇落cheap。唔知ching們從相見唔見到。
成舊嘢好似老翻咁，好似唔整好過整咁。後悔了。

唉，不過手感好似重要啲，只係上嚟訴下苦。

其實m$好少整，多數直接換
同埋售後真係幾好

之前換過一次、因為Bluetooth成日斷同 Y太鬆，之後返黎個手掣情況就好似你咁，但我後期自己拆開佢整就改善返個手感

新firmware fix左唔會斷bluetooth，可以用Xbox accessories駁線update

換左新手掣之後就無咩斷，之前重玩mafia 2 ,每十分鐘就斷一次，之後嬲嬲地插線算

但係換咗啲嘅嘢比我係咪我唔好彩

我整完玩咗幾日又係會黐住。個情況係當我長時間㩒住就會岀現。但係我玩車game，油門多數都㩒實啦。哭撚咗，想再揾客服

係,佢有塊膠係入面,唔怕煩可以再搵客服, 又或者用耐左佢會自己甩,再唔係自己拆左佢整走塊膠,不過無左塊膠,手感會唔同左,因為無左塊野墊住

我有睇過啊！我有試過搞，一來好鬼難拆又唔想整花，二來被發現拆過，佢唔會換新嘅比我，最後無冒險

咁樣算唔算癡住咗

用酒精紙巾了落邊罅隙抹抹